Q: What are your operating hours?
A: We're open daily from 10:00 AM to 10:00 PM.

Q: Do you offer vegetarian/vegan options?
A: Yes! We have 5 vegan dishes including Gado-Gado (vegetable salad with peanut sauce) and Tahu Goreng (fried tofu).

Q: Is there a delivery service?
A: We deliver via GrabFood and GoFood from 11:00 AM to 9:00 PM.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept cash, GoPay, OVO, and credit cards (VISA/Mastercard).

Q: Do you have WiFi for customers?
A: Yes, free WiFi is available with password "warungenak123".

Q: Can I make reservations?
A: For groups of 6+ people, please call +62 812-3456-7890.

Q: What's your most popular dish?
A: Our Nasi Goreng Special (Rp 35,000) is the customer favorite!

Q: Are there any seasonal promotions?
A: Every Friday, all drinks are 20% off from 2-5 PM.

Q: Is the restaurant child-friendly?
A: Yes, we have high chairs and a kids' menu available.

Q: Where do you source your ingredients?
A: We use 100% locally-sourced vegetables and halal-certified meats.
